Instrukcja postępowania:

1) zainstaluj node packages:	
	npm install
2) uruchom express server:
	node main.js
3) wejdź na stronę:
	http://localhost:3000/wsdl?wsdl
4) Po wyświetleniu dokumentu WSDL pokaż dostępne opcje we wtyczce "wizdler"
5) Wygeneruj zapytanie POST ( funkcja MyFunction, można edytować String w <testParam>[string]</testParam>)

to wszystko na razie :D


